我已放棄美心 - 馮睎乾

我已放棄美心 - 馮睎乾

一名年過七十仍被稱為「美心太子女」的阿婆，最近接受中共媒體訪問，她揚言香港很多年輕人被社交媒體「洗腦」，成為「反政府、反體制和反中國的人」，問題不易解決，又說：「我們已經失去了整整兩代年輕人……我會放棄，不會再浪費時間去跟他們講什麼，因為他們的腦子已經不清楚自己應該做什麼。」

聽見「太子女」說自己要放棄年輕人，就好比聽到一個乞兒說「我要放棄保時捷」、一個宅毒說「我要放棄迪麗熱巴」，或林鄭月娥說「我要放棄習近平」，我有時真係忍唔住笑。

本來擁有的東西，才能放棄。你的放棄如何，成就也必如何。悉達多太子本來擁有一切，但他放棄了，就得道成佛，了悟一切。「太子女」要跟年輕人講什麼，who 福建 cares？本來就沒有人聽，所以你沒資格放棄，只有能力放屁。

黃藍表面上是政見，但實際上是識見。記得白手興家的首富說，投資未來，就是投資年輕人。這就是識見。年輕人不一定對，但時間永遠站在他們那一邊，此乃亙古不變的宇宙法則。唯有下一代才夠資格放棄上一代，老人家唯一可放棄的，只是自己。

「太子女」高調宣布放棄一樣自己從未擁有的東西，說明她的腦子根本不清楚自己在講什麼。此乃典型的腦殘藍表現，我雖然諒解，但也恥與為伍，所以近月已放棄幫襯美心集團所有食店。

我本是美心顧客，所以絕對有杯葛的資格，也可名正言順地說「我放棄美心」。很多黃屍亦揚言杯葛美心，但往往只杯葛有「美心」兩字的店，做法令人費解。美心集團旗下食店眾多，要杯葛就請做好功課，列出完整的黑名單，永不光顧。要做就該盡做，否則不如不做。凡事做到極致，已經是悄悄起革命。

馮睎乾
電郵 :philomusus@gmail.com

冇錯！！！！

//聽見「太子女」說自己要放棄年輕人，就好比聽到一個乞兒說「我要放棄保時捷」、一個宅毒說「我要放棄迪麗熱巴」，或林鄭月娥說「我要放棄習近平」，我有時真係忍唔住笑。//

所有美心旗下品牌 永不光顧